點解德國唔反支? Solomon Yue： 默克爾係共青

Fick

P牌推唔郁

算唔算小核彈

麥婆喺東德發跡 話佢冇掂過共產先係新聞

精英點會唔係黨員
黨員呀我講

World War III: freedom vs communist
AGAIN

Scheißer!

佢唔係做埋今屆唔做咩

有啲乜嘢佢係唔知

東西德統一都係廿幾三十年
東德人接觸過共產好正常

幾時馴服到Regina

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

東德左膠，呢樣都唔係咩新聞

屌，唉

佢老豆當年由西德搬去東德就好唔正常

補返Solomon貼嘅link

Push

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

阿婆仲有兩年先退休
德國點頂

東德餘孽

德國準備第三次戰敗滅族啦

Twitter/reddit作戰推向國際
佢嘅身份 同條片感染力好強

做得好 可以有烏克蘭少女片效果

#speechtohongkong

之前啲tweet share嘅Fb link 死咗
發現日本文tweet有YouTube link
Pls retweet and like /comment依個

傳送門：
［最強英文文宣！勁過環保少女］唐英年老婆姪女拍6分鐘片控訴 ：擁有投票權與自由人權的美國，像和共產國家躺在同一張床上。

放上tg Twitter/reddit

依個有精華片uploaded

並請手足互科啦Twitter

見fb都開始有lol share並道明佢身份

佢老豆係特首選委
提名過林鄭

其他world war有曾經係Vs Communist咩？

一早估到呢個阻膠婆有問題, 當初放晒D 難民搞亂歐洲 依家又幫支那到仆街

歐盟大佬奶共好大影響
快撚d落台

東德司徒華

東德人

屌

東德間諜之前已經提過大家

推

推推

有冇得踢佢落台

推！

德國等比清算多次

WOW!!!!!

我唔推呢條twit, 因為，而家支共邊忽喺共?

德國又歸錯邊 連錯三次

當年佢可以大搖大擺經常進出東西德
唔係黨員點做得到

幫東德情報機構史塔西做線人

唔怪得中國有很多德軍fans........

算係公開既秘密?

WW3軸心國應該係中共+日皇+德納

Scheiße

希特拉搞咗大半世人反共 搞到死埋 最後半個德國加入共產黨

第一次 communism 五歲抬頭
第二次 Nazi vs communism
第三次 Free vs communism

She is kgb

Not Japan should be Iraq

首先你地要分開 馬克思 同 列寧 兩者思想係有沖突

push

唔怪得成日幫中國

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

唔算啦我唸好多人都知

計我話佢似KGB 特務

唔出奇呀, 佢東德出身嘛

Hail HYDRA

佢都好熟國際關係

共青團, 基本上個個出國nds都係!
共青團係100%共產黨!

共狗

fuck

但係德國又比黃台仰嗰啲入？

馬克思支持無政府絕對平權
列寧

老高粉

唔撚怪得

一定唔會係日本

連登仔笑死人咩

人地講一句就信到十足

共產黨死全家

up

左同communist唔係問題
左膠加ideal comminist就好撚大問題
脫離現實同對utopia依然存在幻想
妄想從中國扭曲嘅經濟發展模式搵到utopia嘅出現已經放棄咗理性嘅審視
要認清communist party永遠都唔會係communism嘅follower

喺東德嘅日子，唔入共黨係咪應該做唔到官？

應該有北韓同俄羅斯？

一早講咗條東德婆係奶共閪

Wtf

左唔一定係膠 講左幾多次 你會唔會話毛匪澤東係左膠

佢地覺得比牙仰入德國跟本no big deal
因為背後有更大嘅陰謀

東德出品

其實Solomon Yue都有fake news, 唔好信十足
可能有五毛扮黃係咁tweet比佢

左膠婆默克爾果然關鍵時刻露底

想像唔到
中德 VS 自由西方

德國三次都係自由陣營對面

伊朗都冇

Solomon Yue is watching you

有咩咁出奇，你返大陸問下有邊隻支那仔無入過共青團，99.9%都入過

中德伊北
仲有冇？

俄一定係花生抽水mode, 有地分先出黎

呢張相佢仲好後生

佢笑得好有喜感

日本同支那一定唔會企同一面lo

德國又輸

共產唔一定支持中共

一同二戰
三戰可能又錯陣營

Ww3 係歐美打muslim

馬克思唔攪民族主義，所以中共係馬克思既叛徒

條肥婆上幾耐任 歐盟就仆街足幾耐

係人地問佢，佢答問題，點fake

半年無睇無心情睇

點解要打muslim

立即推佢落台

根本中共都唔共

一開頭又話佢東德人深深體會極權主義
所以明白香港人處境

依家大半個

Ok, 你啱

左膠基因

蘇共中共爭好遠下話

你係咪打少個唔字

我有追

接觸完知到甘邪惡仲投共就好唔正常

好似無

德國政府奶啫，班人民冇咁癲呀嘛
都係睇支那以一敵萬

無錯嚴格黎講中共列寧個獨同納粹主義更似，馬克思本身唔主張民族主義。

中共列寧個獨 -> 中共列寧個套

想問好耐
你做乜鳩呀

more like filthy capitalism vs freedom

cold war ??🤔計唔計。。

不過Nazi 全名係Nationalsozialistische Deutsche Arbeiterpartei （國家社會主義德意志工人黨）,某程度上都算係社會主義。。

但nazi屠殺communist黨名，黨主義，實際行動，三樣野都可以唔sync，可以有個叫共產黨既派別，行資本主義，但實際就乜撚都唔做既派別點分

全部撞錯都係實力嚟

我發現好多人mix up左膠同左共

I think it is not exact

NAZI 唔中意既係 馬克思 而唔係列寧
原因係NAZI 本身主張 國家 同 民族
依兩樣野馬克思唔LIKE
不過依兩樣反而係列寧時期被加入形成列寧主義
所以 列 異於 馬 近於 納

共產黨真係洗了唔少人腦袋。

同問

大陸落黎嗰啲都接觸好多共產洗腦，最後成為藍絲。

應該係中共，俄羅斯，北韓，伊朗，巴基斯坦就真

就係因為經歷過先知共產黨衰野先收黃台仰同李東生

唔會 德國人好好係衰係呢個on9總理上姐

民選

唔怪之得班馬當年要聽埋佢

希特拉唔係民選既

當初係納粹黨民選WIN
但是 興登堡 總統援引憲法48條緊急命令，任命希特勒為總理的。委任希特拉做總理

啲友中晒陶傑毒認為德國乜都錯,
其實德國對香港異見份子援助比英美做得更多更實際,
如果黃台仰向英國尋求庇護英國一定踢佢返香港.

cls有乜野係呢條友唔知嘅

唔一定
我有個好朋友係nds 我有問你係咪共青
佢話唔係啊 我一直諗住出去讀所以冇入到
不過屋企人係黨員

想問咩黎

肥婆前排三次公開場合全身狂震
支持佢提早退休

0.5^3
呢個機率

國家版燒山

講緊肥婆

其實呢啲位俾女人做真係好撚on9

係Pseudo-communist

即係討厭資本主義
但對偏撚離哂既既中國式共主義 放任唔理？

幫大家認識歷史

老高係一個Youtuber ，拍嘅片通常關於超自然、陰謀論

講真？

solomon

儍啦, 一定係

間諜會唔會話俾你知佢係間諜呀

共匪

有間諜好似佢咁on99既話 搵佢果個都

就算佢喺德國共青 咁同中共有咩關係？

其實同而家德國有啲政黨係東德遺物，背後同中共，前蘇聯一啲共產黨有好緊密嘅聯繫係唔出奇

德國好多人都熱愛共產，我住嗰到附近直頭有條街叫Rote Straße 赤街，有啲話要為馬克思主義鬥爭嘅口號 （當然性質上又可以話似長毛當年信奉嘅托派，不過一個被共產黨統治過嘅國家可以公然親共產仲要有道德高地，應該除咗德國都係得俄國呢啲可以）

拎呢類黑歷史嚟講冇用，本篤十六世直頭係納粹青年團啲人都接受到啦